當年被人叫東亞病夫真係無錯

成班人被人欺壓到體無完膚 被人女姦男殺都可以淨識得跪地求饒 連小小反抗嘅勇氣都冇仲日日開口埋口怕犯法 時至今日仍妄想係敵人訂立的遊戲規則中走精面遊走灰色地帶委曲求全
東亞病夫啊 唔夠人打咪唔夠人打囉 但係要知道對敵人減一點生命值都好過聲討口水戰 至少都要抓傷啲仆街死狗
淨企係到on79被人打仲咩鳩啊

神經病 夫
要癡線啦
Fucking chink “pigs”!!!

都係果句, 你唔敢殺狗, 就唔好勇武. 一隻狗都無死過, 你話佢會唔會驚你? 印尼人一開波就殺狗.

玩經濟戰外交戰, 全面不合作運動, 好過你去送頭但無狗死.

200萬病夫